支那10月M0 M1貨幣供應大跌

融資規模

cpi咪又係升

九月出左新例唔俾再用國企做抵押借錢，點會唔跌